此修改版不存在恶意/验证代码，可放心使用
不放心的可以到下面的链接检查后端源码
唯一发布地址 github.com/People-11/FuckGJZS
请自行判断其他渠道所提供的文件是否安全
使用中如有问题可在酷安反馈，并提供错误时的截图

########################
新增打开 QQ 资料卡功能
没死，没兴趣和需求更罢了
########################
将代码托管从 Gitee 转移到 Gitlab
删除 Evolution X 与 Fiime ，添加 Kaleidoscope OS
删除 修复Google服务异常耗电 功能
########################
删除/添加/更新了 一些Magisk模块与Xposed模块（方便自用）
删除 神仙自动救砖模块，新增 神仙自动救砖应用
新增 修复原神数据异常 功能
新增 修复Google服务异常耗电 功能
更新 Magisk 为 Magisk Custom
更新 云端存储 为超星云盘
更新 清除分区 的描述
修复 下载状态 刷新得越来越慢的问题
优化 系统调试专区 的显示逻辑
优化 极客专区 的显示逻辑
优化 主页 的显示逻辑
优化 OTG 的显示逻辑
########################
优化一些界面描述
机型伪装模块新增 小米 12 Pro、小米 12X、华为 P50 Pocket、IQOO 9 Pro、IQOO 9、一加 10 Pro、IQOO NEO 5S、Sony Xperia PRO-I
系统调试专区添加 打开FCM状态 界面功能（如果已安装谷歌服务框架）
MIUI专区添加 卓越性能（骁龙888专属功能）（代码来源于Scene）
修复了开机第一屏制作无法生成配置的问题
添加修复数字人民币闪退的功能
新增自选logo镜像解包图片功能
########################
修复了一点儿闪退问题
机型伪装模块更新 Windows Subsystem for Android(TM)
添加修复12123闪退的功能
可能修复了Magisk Manager异常修复功能
MIUI专区添加 打开传感器保护 功能
应用程序专区添加 打开微信调试页面 功能
应用程序专区添加 打开微信维修厂 功能
应用程序专区添加 打开微信HardCoder调整页面 功能
修复无法安装Busybox的问题
########################
更新了一些东西
更改资源获取地址至Gitee
添加 BATKill、R-安装组件 软件
界面小调整
添加Proton AOSP网址
机型伪装模块新增 一加 9 RT、小米 Civi、Pixel 6、Pixel 6 Pro
优化OTG区界面
修复时不时出现的newline错误
########################
恢复Magisk模块仓库内的MIUI应用包管理组件为原搞机助手提供的版本
优化移除温控功能
修复EDXposed模块下载不正常的问题
优化EDXposed模块安装流程
优化部分界面
应用程序专区内添加降级安装功能
迁移云端资源至OneDrive，可靠性略微提升，速度略微下降
机型伪装更新iPhone 13 PM以及iPad mini 6
########################
添加在Pixel 4系列上开启雷达与VoLTE的模块
删除一个因为奇奇怪怪的原因无法正常工作的功能
APP仓库内上架李跳跳
Magisk模块仓库内上架安装HTTPCanary证书到系统模块
系统调试相关页面添加屏幕饱和度调整
########################
附加功能内新增字符串BASE64加解密功能
机型伪装模块更新了72款机型
新增三个屑Magisk模块
新增解决蓝奏云旧网址打不开的模块
界面小调整
更新自动救砖模块
Magisk专区添加Magisk模块检查功能
########################
更新VMOS Pro软件到更精简的版本
添加DotOS开机动画
添加一加桌面Magisk模块
一些优化
添加MIUI性能模式打开功能
########################
尝试修复替换开机第一屏后第一屏黑屏的问题
警告：此修复为尝试性修复，强烈建议在确保目前Logo分区正常并备份原Logo分区后再进行修改！
微调界面颜色
在应用仓库内添加搞机助手
界面小优化
重新添加制作开机动画的功能（感谢酷安 @快播内部工作人员
########################
小精简
调整阴间配色
########################
添加了12个开机动画
布局/功能优化与调整
########################
取消应用强制更新
功能/界面调整
########################
更新应用仓库
更新XP模块仓库
更新Magisk模块仓库
云上资源完全迁移至新存储，可靠性99%
########################
修复了MIUI区 禁用MIUI更新 功能失效的问题
警告：此修复为实验性，如出现问题/无效果请到酷安发帖反馈
添加了 Universal GMS Doze 模块
添加了 Always Trust User Certificates 模块
########################
更新 MIUI应用包管理组件 模块为晨钟酱修改的版本 （感谢 @快播内部工作人员 @晨钟酱 ）
添加 SQLite3 For ARM设备 模块 （感谢 @快播内部工作人员 ）
########################
修复了无法使用百度翻译对Magisk仓库描述进行翻译的问题
警告：翻译速度缓慢，请酌情使用
修复了字典翻译的一个小问题
修复了一些Typo
########################
删除了3个已失效的应用/模块
尝试修复一点点问题
########################
优化了去除x与!的功能
去除了两个鸡肋功能
########################
微调了一部分APK内容
稍微加快了一些启动速度（可能）
########################
添加GrapheneOS官网地址
添加Google Camera Port网站地址
重新排序ROM网址，提高可读性
删除重复的ROM网址
########################
删除已失效的开机动画
替换网速测试地址
添加功能：查看IP信息
云端更新正常
########################
删除QQ群白名单验证
删除盗版验证
删除LSP相关功能
其他功能与原版一致